====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les Paz que nous produisons avec les architectes urbanistes de l ' Apur (G . Charlet pour Guilleminot-Vercingétorix , J . -M . Milliex pour Citroën-Cévennes , Fr . Grether pour les abords de la Villette…) sont sans doute trop précis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

